蘋果廣告製作公司

有人CAP到

屌,岩岩睇到都打左個突

連Google第一頁都無呢間公司 想人點搵佢

真係唔知佢想點。。。

tbb乜廣告黎。以為撞鬼

會唔會係惡作劇

一開電視見到，以為開咗大陸台

tbb比人hack左?

個廣告幾成功

聖誕節放新年廣告係咩玩法

又有

又播左

啱啱就見到

第3次

今次呢個得五秒？

我都有留意 屌好心冇錢咪撚係黃金時段到賣廣告啦

Prime time咁播要幾錢？

又播

登~登登~登登

黃金時間15秒都好似七十幾萬

咩廣告嚟

好似90年代STYLE咁

其實係咪Apple Inc.?

同會計妹一樣咁成功

睇返原來無咁貴

Search都search唔到，contact又冇，賣嚟有咩用

隔一日出哂成個?

以為係除夕煙花倒數廣告

好老土

以為出錯

其實係咪出錯呀

88萬bo

又賣

又嚟一次

又嚟

個廣告咁核突邊個搵佢整

似堅on9仲hea過會計妹

有冇知情人士

加埋bgm笑到停唔到

嗰價係Bid 有人爭先係咁高
但係黃金時段應該五六十萬走唔甩

似射精

啲budget去晒呢到

會計妹廣告起碼有心整

呢個就咁播煙花想點

成功引起討論

佢得5s
所以最貴29萬 最平就2萬3
睇時間同埋睇播幾耐
如果佢用最平個價未必bid得中

嗰價係逐次計 佢今晚仲要播咁多次

頭嗰幾次唔止五秒啦 係啱啱大師哥同新劇先係五秒

無啦啦整個咁既廣告想點

似係有人用tvb廣告黎威脅某樣野，放煙花似係暗示爆炸

特登停低睇

不安

一陣間又嚟多鑊

睇完個廣告有啲不安

陰謀論 但似乎係

噬謊者

Again

今晚total播咗幾多次

會計妹有對手啦

係咪暗示通知埋伏係香港的間諜
btw 又嚟

又出

其實佢成功左
正正經經反而冇人留意

如果間野真係咁落廣告 佢都幾成功

起碼大家已經記得佢

去廣管局投訴浪費大氣電波

好on9

睇緊呢個post 一望電視咁啱就播緊

好成功嘅viral marketing

我睇唔到個廣告

廣告製作 最重要得到觀眾嘅注意

我究竟睇咗咩野

Bgm係劉德華老年舊歌

頭先都想講
冇內容
冇嘢睇
AV畫質
六十年代音樂

究竟個廣告做乜撚
如果係個廣告公司買廣告宣傳自己間公司，幫襯佢嗰個都戇撚鳩

但間公司根本唔存在
其實影射緊AAPL

蘋果=apple=美國

點知係肥佬黎

你咪理 個客見到有人傾有人想知已經成功

有人討論，個廣告已經成功，不論佢膠定唔膠

真係好似射

倒緊米啦 聲畫fail

睇到都o撚左咀

我都係咁諗，呢個廣告可能整咗十幾廿年，等有一日出街，潛伏多年嘅美國間諜就係時候做野喇

諗起北韓喺南韓電台播咩老師要大家揭到課本唔知幾多頁，又係通知啲間諜

你仲睇差畫質av

多謝你又為個廣告推ＰＯＳＴ

其實真係幾成功

同埋cctvb咁都肯俾呢個廣告過

真係好離奇

密切留意事態發展

search唔到呢間嘢先神奇

成件事都好奇怪
唔通係某啲行動既暗號

想知背景音樂叫乜名 想聽

你自己search過先有

姐係個廣告同毒果無關?

岩岩未search過都有

其實係咪啲咩ARG嚟

神作
依家個個都講緊呢間嘢
最犀利係呢間嘢係搵唔到

hello 記者朋友

Hea到呢

我同條女睇緊大帥哥,又係咁諗,結果冇睇落去,討論分析係咩暗號傾左半個鐘

劉德華 真我的風采

bgm係劉華舊歌
唔通係恐怖分子暗示要炸佢個演唱會

準備

Google都搵唔到，真係好奇怪

元老會員

歌名pls

又黎

名叫蘋果，會唔會炸埋apple store

又黎
今次2s

岩岩又播多次

到而家做阿爺廚房都仲有

啲budget已經燒晒

真我的風采

因為做得屎所以好多人留意到

好似啲煙花咁燒晒

蘋果廣告製作公司可能係佢地以前聚腳嘅一個地方，而家要喚醒佢地執行最終任務

好撚恐怖

啲秒數可能有關係

睇到，都想問咩事，時光倒流1999？

唔通係賀劉華演唱會成功？

都係五秒
TVB好似無得賣兩秒

啱先又有

首歌應該要版權費

點知d成員響應唔睇tvb

斷估應該係

好有特色

我懷疑係催眠觀眾
大家小心

幾十年冇任何聯絡方式，一係電台一係電視，靠大氣電波仲可以點，其實埋伏咁耐嘅間諜，通常都未必能夠叫得番晒咁多個

短波電台

有冇巴打有短波收音機

其實都幾恐怖 你話真係有呢間野拍到咁都可以話係宣傳效果 最神奇係冇呢間野

而家得低質廣告先吸引到人
好快劣幣逐良幣

蘋果廣告印刷有限公司就有間

睇左成晚 一秒都睇唔到

洗腦廣告黎

俾得起錢，咩廣告都過得架啦

有冇人幫幫手查冊

暫時好似揾唔到呢間公司

單野好似好鬼

準備又播

2018年仲有呢d質素既廣告真係好勁
係咪一班廣告佬猜包剪揼
猜輸果個要係tvb賣咁既廣告

冇錯

全城中伏
成功幫tvb加收視

New world order

背後應該有大陰謀

好神秘
可能有續集

但係香港短波美國嘅基本上全部俾大陸干擾晒，所以唯有喺電視落廣告，睇TVB嘅總多過聽電台嘅

續集一播，我地就會比佢洗腦成功

引到人討論

 iFirework

你識條鐵咩！

歷史上仲有冇其他奇異廣告

今節冇播

小學生整?

今次竟然冇

間野真係存在?

上面個chart 1855-2255

會唔會係預告今年煙花匯演有野發生
tvb班廣告部通常唔會比呢d廣告出街架wor
佢地會睇個廣告適唔適合放落黃金時間
通常呢d會放落宣傳易

得間蘋果廣告印刷有限公司

好鬼異

好恐怖

我睇到都odd左

maybe就到新年TVB想為下年既廣告客拎數據
証明幾大影響力 網上又多人討論 叫價到叫高D

似係背後有財力新公司玩病毒行銷，唔係都無咁多錢玩
專登咁老土引人注意，上網又搵佢唔到，等你班友仔討論到熱烈/上熱門搜尋，先再落個有聯絡嘅廣告或者網頁，咁之前嘅迴響正好用嚟證明自己

有無心理學巴打解釋吓
點解睇完會有啲不安嘅？

想重溫bgm 有無片

Link?

有無人睇完個腦一路有果個煙花畫面
可能真係催眠緊

有冇片

10萬蚊播咁既廣告

睇完廣告有小小唔舒服
我係唔係會死

如果係宣傳 冇可能唔會全名

估唔到仲有後生仔睇tbb

lm

巴打好波

似係對某部分知情人士既一種暗號
可能要大家集合之類

屌你又播
救命呀

個搞手都幾醒
專登擺落大帥哥時段
連平時唔睇tvb既連登仔都入埋腦

又黎啦

原來咁短

連登仔幫佢免費宣傳緊啦 個廣告不知幾成功

心塞

我本身都用緊部標清電視機 再睇到個廣告真係以為返咗90年代

咁你買得起個時間又點解唔俾呢？

岩岩果個廣告有冇2秒?
好似唔同時間個秒數唔同
唔通係摩斯密碼?

合理懷疑有來歷不明金錢借呢個廣告光明正大咁流入cctvb

或者係外星人暗號

睇到起雞皮

真係好不安

得你唔睇

睇到都唔想搵佢做廣告製作

洗黑錢

睇完打左個冷震

sole proprietor 無限公司

耐人尋味，聽日應該上蘋果日報

即係呢個廣告以前出現過？

人類睇野慣性千篇一律，好講求統一性
只要睇到一樣出奇不意既野，自然會引發聯想
簡單舉個例
入左部升降機係無4樓、14樓etc，你都會有聯想，覺得不安
又例如
你行行下街見到有個人著全黑既黑衫帶副黑超，你都會不安

見到唔合理既野好自然會有不安
因為出自人類對於未知野既聯想
諗深一層其實無咩值得不安
聖誕快樂 唔洗不安～

成件事好恐怖 可能有人想暗示d野

個廣告有冇link有咩特別

嘩巴打標清...屋企有困難？

星期四咪又係要返工

暫時無證據證明

其實間野賣廣告賣得都幾成功

都唔係咁計
要睇埋你落幾多個spot

天降異象

放煙花係咪暗示緊除夕/2019會有大事發生

有冇巴打錄低咗，每次時間都唔同

月光光 天降異象

真係愈來愈奇怪

有長有短
好不安

D畫質同半夜重播劇集一樣

百營我呢排成日去（拎taobao集運）
印象中唔似有廣告公司

有客戶突然抽起廣告
tvb求其攝條demo假片

咁都討論到十頁，唔會1001呱

完

阿爺留落有感情

吊， 呢到咁多人討論就知人地成功啦， 話唔定過2日上埋報紙阿

一定唔會，佢播迫迫青爐d 宣傳唔好？

咁就唔會有公司名啦，直接台徽片or tvb logo咪得

屌你老母又播

又有..

又有...

今次d字好似大咗

一播廣告即轉台，好驚

咁點解唔播自己劇集預告？

辣殺

好不安

真心笑咗，又有

商業登記用嚟收信啫

渣ga

要攝都攝自家廣告，tbb做呢咁耐，呢d熱門時間無理由咁蠢蝕

有咩廣告得2秒

嗰度有無秘書公司？

🚬

我屋企人話細細個已經睇過

小心,可能加左D心靈暗示係入面
到時會催眠埋我地

彈劇集logo咪得囉

播個TVB LOGO都好呀

個part廣告大陸播only
香港唔播所以求其搵片攝
就好似大陸播tvb時
－有敏感野就飛去廣告

你屋企人應該被催眠了

極權的表演：蓄意的拙劣

回魂夜

真係廣告公司既話邊個幫趁
整得仲衰過啲長輩圖

咁以前都有召喚過佢地丫嘛

極不安

岩岩send左email俾通訊局投訴廣告內容令人不安

留明待發掘

無線cheap到要做呢d廣告

成班辣殺係又驚唔係又驚

隔咁多年,應該喚醒佢地做D秘密行動

肥膩的復仇

劣改

長輩圖

有冇人試過掉轉播條片。

今次佢仲唔紅

似係kingsman入面咁透過大氣媒介干擾腦電波
好快就會引發世界大亂

咁都cap到圖

仲鬼過何超儀啲廣告

好不安
個感覺就好似蠟筆小新套大人帝國咁 利用電視廣告洗人腦

呢個廣告真係反高潮

都係早D熄電視啦
「蘋果廣告製作公司」呢幾隻字應該係冇乜意思
背後個煙花片段先係重點
每節廣告都有,仲唔係催眠

有冇人CAP 上YOUTUBE 冇電視

上面有

上面咪有

我都係標清 個電視買咗13年
可以睇高清 不過要機頂盒 最近個盒壞咗 就冇再買盒

#192

睇完有小小唔舒服

我相信新聞檔案之後仲會播多一次

呢單係2012年播2005年嘅政府宣傳片，不過呢單就係播咗一次咁多
嗰陣國教未清場，又係成班陰謀論無限解讀，話暗示九月五號會清場

屌

今次仲短左

嘩屌個心有啲發毛

講左咁耐 片呢?
成班打手好心收皮啦

YOUTUBE 睇完, 有咩特別

留名睇聽日仲有

係有gimmick嘅 不過睇到個廣告點敢搵佢

你盲架仆街

見fb有人講，曾經有"蘋果電影"廣告，又係煙花背景
唔知關唔關事

上面有LINK

咪就係背景有煙花加句蘋果製作有限公司

世界末日味濃

推推推
旁白聲應該係TVB提供

嘩，好明顯關事

gif

係咪money laundering？

有呢條片好似乜都解通哂咁
但呢條片本身又係一個謎

樓主tvb打手收皮啦
就算tvb播av我都唔會開黎睇架

係咪啲咩邪教用黎通訊

頭暈揮手區

準備一陣又有

屌
好驚

個廣告幾成功
成功趕客

2025

2205

好似係個youtuber自己幫啲廣告片編序號啫

屌好撚驚

same purpose

屌又黎

有播

似喎

開始淆

今次長咗啲

又來了

屌on9 gboard

每次廣告都播，有邊個咁dump 本

有無咁有錢呀 節節都賣

其實90年代中期，大台曾經播過「"蘋果電影"廣告」，
仲係有大台知名報幕員為廣告對白。

一定有陰謀

每一節廣告都有

係咪無線自己啲廣告黎架

TVB唔係傻嘅

其實係咪d人排廣告時間發現有5秒空左出黎
求其搵野插入去咋？

應該播咗12次

痴線 邊個咁得閒會曬幾十萬去宣傳一間唔存在嘅公司 仲要以前都出現過類似

真係節節都有 開始恐怖

可能早幾日先喺公司註冊處註冊，今日就開始造勢，所以先search唔到

可能係恐怖襲擊嘅訊號，快啲send去比FBI

頭先都講過，播LOGO都好啊

係咪又係早排派錢嗰類技倆

其實真係會

呢個世界既野話唔埋嘅

無線聖誕冇人落廣告咩

有一節冇

無可能
以我所知就算係攝時間 無綫都有好多五秒既廣告宣傳自己節目 淨係講節目咩名幾點播 完全唔駛整個咁既奇怪廣告攝時間

係咪有錢佬多錢到冇嘢玩

仲有一個可能：電視台內廣播放送員，做模擬廣告播放測試

老是常出現

都有可能

咩Contact都冇點搵你

但上邊有間蘋果電影

連登咁多tvb員工 搵個出黎解下話啦

用prime time試嘢實畀老細屌
要試都用粵語長片時段啦

有咩可能
電視台播廣告都要測試？

播啲咁嘅av畫質片

曼德拉效應？

就算每次五秒 播咗咁多次起碼都七位數字

其實係因為聖誕節D人出哂街
我地又想谷收視
所以咪請左樓主幫手開po 炒熱我地個台囉

話唔定又係註冊過，不過幾年冇交牌費畀人取消註冊，先至search唔到

而家好多蚊型公司search到都係因為啲支那網copy公司註冊處網啲料再放出嚟

蚊型公司落咁重本廣告

個廣告咁詭異嘅

留名睇陣間又有

應該又就有

一到個廣告拍片條友驚到手震

之前幣少派錢就畀人告擾亂公眾秩序
其實而家搞到咁算唔算擾亂公眾秩序 見babycondom班友都討論緊

第一條煙花片同而家個條廣告係同一條嚟

冇了

今次冇

留名

所以話 如果搵連登仔打仗一定死撚硬 求其播一段咁撚樣既廣告就嚇到連登仔鳩都縮撚埋

呢轉無播到

似忍笑忍到手震

TVB成功吸引連登仔mon住電視睇曬每一節廣告

第一次睇以為係Apple
不過唔會寓意爆炸掛
安已不

蘋果電影用咗4條煙花片，今日呢條好似得2條

以為印度有餘震

估計係 Dummy 廣告，用作調整廣告時段

唔係有限公司唔會出現喺Companies Registry，所以睇商業登記署會準確啲

logo有5秒10秒15秒版好易較架啦喎，咁多年都未出過 今日先出？

啲字根本就唔係重點 煙花先係

有冇得報警？

今次係用番蘋果電影頭一條煙花片loop住play

係，話兩條片冇關係都唔信

好似細個去科學館有個電視台嗰啲effect咁
好掛住細個嗰陣成日去都要同人爭做主播

有冇廣告佬知咩事

十成事係為新劇而宣傳啦，無綫今次用埋哂d咁嘅屎橋搞到幾有noise！

聽蘋果電影個旁白似係聖誕節祝賀語喎 會唔會咩隔20年聖誕節就落一次廣告咁

見到片下面段留言

應該係為TVB 新劇造勢。一月份會播懷舊劇《荷里活有個大老千》。

似乎係某組織互通信息的暗號

Adrian Cheng
18 分鐘前
應該係為TVB 新劇造勢。一月份會播懷舊劇《荷里活有個大老千》。

個TVB自家聖誕廣告播長D/唔播咪得
洗撚咁複雜咩

講你又信

風水野黎
要洗咁d污遭錢鋪張一次?

Google search 一打"蘋果" 就自動出蘋果廣告公司

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!+)=)~/'·'/=#!！!·'*<*<*<@'@'/~/~/=#=+:+-+'*'@'）※）※（€£”（※）×¥×）£”《》》》）（※€（》

如果將條片速度較成0.25

有錢落廣告會冇錢搵人去跟進續牌？！

仲要4:3夾硬拉闊做16:9
如果電視台收到母帶係4:3，OFCA係規定咗電視台只可以按比例出返個畫面(一係左右黑邊，一係cut上下)

即係本身有人將條煙花片拉做16:9先交去電視台落廣告

點解有人會話成功?

有noise, 但佢係sell 自己做廣告製作,
d qulity一睇係人都唔想搵佢做啦

會點？

唔准你咁話會計妹

唔出奇 大帥哥之後到呢套

會計妹係做會計，佢個廣告柒都無所謂

正常廣告有vetting，唔會on 99 俾你出

咁大老千關煙花咩事

重要整高清咗

重點係嗰間廣告達人製作公司落哂credit喺會計妹啲片度 同自拆招牌有咩分別

發夢有人話原本個airtime係播姜濤既道地綠茶廣告
上頭禁左

dissolved 都search到

首BGM 似劉華首謝謝你的愛

可能係 我睇呢個廣告諗緊點解姜濤會係tvb出現

禁乜撚野先

wow 有料到

禁個人囉on9

tvb咁有gimmick就唔會仲拍得出溏心3同再創世紀啦

咁點解唔播多條劇集宣傳片算

係就
播左一次之後就無播

睇黎個廣告播完左

咁咪仲有noise

唔怪得禁. 柒成禁

原本道地個廣告得幾秒？

啲野話唔埋 話唔定會有人欣賞佢整個垃圾廣告就咁有noise然後走去幫襯

小器到 以前大台成日賣Cable Now廣告都係咁啦，係我嘅話有錢賺理撚得佢

真既話禁得好

但點解唔搵自已promo出?

呢條咪15sec
煙花得5sec唔夠數架喎

容祖兒百老匯廣告都有呢個撚樣啦

係咪有限制播幾多自己嘢

但都係嗰個問題，咁多嘢可以攝，點解攝咁奇怪廣告?黃金時段寧願直接換自己廣告

但愛回家廣告時段係睇到煙花片同姜濤喎
有禁咩

睇下tbb仲會唔有呢廣告

咪播政府宣傳片囉 最安全

應該唔止10萬

所以依家改左得返余德丞個version會播

應該唔會呀? 我之前做電視台, live果陣, 可能節目可能over/under, present都會搵野zip架, 除左commercial 野唔cut得之外, 其他自已野理論全部佢control 架喎

一晚見到個廣告幾次

亞視後期係0其他廣告喎
果時冇人講

差得太離譜咪用嗰啲咩你至得寵/霎時感動/運動通識站/最緊要正字其中一part嚟攝時間

頭先7點幾食飯食飯個陣見到 仲諗緊係咪播錯野

周創發

係咪第一句講全民造星所以唔畀出
但係咁樣抽走廣告唔驚得罪嗰客咩 有大氣電波真係大撚曬？

咁佢是但播條政府宣傳片都好過攝條咁嘅片吖

唔會因為避姜濤而播d咁嘅嘢掛

幾年冇睇tvb，而家仲有冇道地星期日影院
有嘅話佢點都冇得避啦

而家大台又真係好撚Hyper
政府講嘢都話識收掣，呢幾年TVB係會屌到對家開花
之前同肥佬黎/毛孟靜咪嘈到好勁囉，仲有上次大埔車禍有人inbox TVB Facebook又係同觀眾罵戰

啱啱睇節目表依家叫 星期日影院
依家無冠名

個廣告算成功?
好多人講緊

同埋, 電視台嘅air秒秒都係錢, 如果有air time嘅剩嘅, 正常sales都會搵客zip呢個時間, 所以我又唔係好明 我覺得係真係有人買左呢個時間播架, TBB咁大間野, 呢D野唔會咁易錯

禁咗又點會播後備片呢，話明禁播應該連入都無得入

見過最誇張係攝一part我們這一家

agger
電視台個電檢部嚴到老母都未必出到街

有cap到

冇可能係攝時間，就算係攝都唔會揾一個出人地公司名嘅廣告去攝，除時會有法律問題。
落廣告個人應該有啲影響力，可能係行內人或者熟客戶，如果唔係廣告部照計唔會俾佢咁樣喺黃金時段出街。

估計係「Dummy Ad」, 用作攝入突然抽起嘅原有廣告時間

Dum你老母咩

屌 睇到呆咗

邊撚有咁多次Dummy Ad

btw周創發呢條友又係google唔到，佢啲廣告片就好多

我以為係用windows movie maker整

秒秒係錢
唔落呢個廣告仲有第個廣告

點會攝時間

好多年前九廣鐵路賣嘅廣告，一班小朋友快樂咁係樹林玩扮火車，成個畫面暗暗地綠綠地，播啲音樂，陰陰沈沈
之後有人發現多咗一隻手踏住班小朋友，仲出哂報紙講呢單嘢

似係條友妄想症多啲，咁佢又唔講埋個蘋果電影？仲有呢個公司得商業登記註冊，分分鐘咩周志強都係佢自己ff，唔覺得係佢呢個說法

會唔會係講緊96年條蘋果電影係佢整
不過都係唔好跟車太貼先

係酒店睇，以為係酒店廣告

上到連登熱門=成功了

會唔會同亞視當個‘死’咁
內部有人搞事

google打蘋果已經有 證明幾成功

都係覺得呢條友吹水，一嚟個廣告奇怪到應該要汁過先播得出街，就算係專登玩，咁上面個蘋果電影又係佢整?似呢d 9up攞威

Agger

有冇人起底

典型痴線佬講野方式，唔係咁都信佢啊

頭先睇到以為電視壞左

我記得有一年唔知播咩波 之後天氣問題腰斬
萬能鍾即時係嗰節目就話轉我們這一家
嗰套仲要係劇場版

係啊係啊屌你老母

報時都得啦

咪咁單純覺得make到noise等於成功

呢個講法又係好奇怪， 好少做製作公司會靠廣告做宣傳 坦白講如果真係勁嘅，大把network la

痴線佬講野無謂太著緊

tbb個嘢壞咗呀

依家又真係好少見到報時

啱啱返到屋企 開電視睇左兩節都冇
係咪播完了

大把

過左十二點無再播了

準備變Urban Legend

有乜咁成功 連公司tel都唔知

準備變Meme

最鍾意用啲咩 “” 同埋......

失敗得好成功

係咪tvb新劇，玩懷舊

如果係咁、就咁落TVB營業部廣告咪得囉
使乜播呢啲啊

收到
咁沖涼先

係囉！有無營業部/播片可以講下啊

agree sales係公司搵錢最重要嘅部門，好難想像佢地會亂黎

廣告達人同會計妹好似係同一個老細㗎

任何仁成功左之後 全部人都用low budget騎呢嘢make noise

下？今朝係無線睇到呢個廣告喎
黃金時間唔賣廣告？有錢都唔賺搵鬼信

頭先都睇到, 唔知咩黎

冇可能啦, 俾左錢落廣告，你硬cut一定賠死你
再者之前hktv mall廣告同逼逼channel有利益衝突咪又係照播
TVB小器極都唔會同錢作對

痴線！頭先仲見到無線播姜濤百老匯廣告
你係唔係知啲咩？打手

安已不

會計妹好似仲係老細自己整嘅

感覺有啲似arg campaign 咁

唔知堅定流?!?!

似啦

無綫最癲嗰陣試過播now嘅宣傳片
Sell當年同亞視合作嘅新聞台
成班亞視主播上曬無綫都出得街
姜濤算得係咩

依家個走勢咁奇怪嘅
正常係出錯或者其他普通問題，一早有人出嚟爆料
依家得禁姜濤同周創發2個解釋，2個都解唔通
似係有人想作個解釋嚟掩飾
可能我陰謀論咗⋯⋯

係，尤其TVB近年蝕錢蝕得好緊要
無可能錢都唔收

即係咩

至少有人知道有間咁既公司 甚至有人主動去搜尋
接住再認真製作一個廣告就成功啦

會唔會同幣少有關

每秒都係錢，仲要播咁多次無可能求其囉

百老匯個廣告都有姜濤條柒頭皮啦

另類實境遊戲也稱另類現實遊戲、替代現實遊戲、侵入式虛擬現實遊戲、侵入式虛擬現實互動遊戲，它是一種將真實世界當作平台的互動式劇情，通常包含多媒體與遊戲元素，另類實境遊戲的故事情節可以因參加者的想法或行動改變。 另類實境遊戲需要玩家的大量參與，劇情的發生是即時的，而且會受到玩家反應的影響

例子：

Cicada 3301

Sombra arg

arg ＝ alternate reality game
有啲電影/活動會透過arg 令虛擬世界去同現實世界連結，同現實觀眾有互動，咁一黎可以宣傳，二黎可以令觀眾了解個虛擬世界
出名做arg 宣傳有The Cloverfield franchise

DoDo又米幫王維基賣廣告...有錢就搞掂

可能根本無問題，咁爆咩？

所以我覺得係有人落的，只要有錢我話之你示愛脫離父子關係，唔駛太驚奇，雖然唔知咩原因

如果我好有錢
可唔可以自己整個無聊廣告
再叫tvb係廣告時間播？

唔似喎！個廣告咁簡陋又咩資料都無，得間公司名

有時都可以幾無厘頭，上面有位巴打解釋得清楚好多

無犯廣播條例，理論上係得卦

有好多內容唔畀出街架
示愛都唔得

但而家呢個蘋果製作公司反而係咩內容都無

係唔係numbers station嗰類訊息?
(好似呢類咁: )

示愛脫離父子關係都叫做有目的啊
但呢單嘢，公司名google唔到、電話聯絡資料又無
點知係唔係暗號要做啲咩攪香港？

樓上有人查冊查到間公司啦

要查冊先查到既公司，google 又無資料... 好古怪

sales心諗理9你，追到數就得

唔知點解九十年代嘅畫質寧舍令人不安

你睇美源髮彩廣告會唔會感到不安?

條片咁古怪喎，點會無問題？
正常野都唔會好似依家咁咁多人傾啦

仲要揀喺聖誕節播

果個街知巷聞，點同

最恐怖係到依家東方01同蘋果都無理呢單野
唔係真係有黑手想搞香港呀嘛

連登偵探又出動

等睇東張西望同大家一一拆解！

咪生人唔生膽

政府級的暗號黎

查一查上次出街後有咩大事

唔明有咩咁不安
我淨係覺得好好笑
同埋等睇聽日東張會唔會解畫

啱啱出咗

美源係撚90年代，起碼6，70年代啦

我一講先出 擺明係掩飾緊啲野
仲唔係有大陰謀

會唔會係賣iphone間蘋果撈埋廣告呀

佢地心靈太弱

香港01抄文可唔可以用下個腦睇真啲
蘋果電影嗰廣告係03年架
只係喺舊年上載咋嘛

佢可以選擇做唔做你生意

你一講佢就寫好稿再cap埋圖咩

我覺得唔似係禁道地個廣告 如果真係禁嘅話hktv mall個廣管應該第一個禁

其實個條大陸仔乜水？點解要禁？

係咪用Final Cut Pro，唔記得delete 嗰層dummy text layer 咋

隔離台嘅人 Viutv出嚟嘅

2003 當時係咪暗示 SARS？
2018 豬疫會傳人？

要用首歌要有版權。。

應該會傳入香港

2018=2003+15！

會播多幾次節目宣傳

原來上次係23條立法

政府內部秘密洗撚經電視

頭先睇到好多次 次次都笑出聲

或者佢地要reach到一d 佢地都聯絡唔到的組織一齊攪事?

可能係知情人士想通水俾我地呢

呢個廣告算係成功定失敗？
Make noise就make到
但間野就搵唔到

上次689咩第唔知幾號方案

又係好L心寒

無啦啦拎條勁舊既政府宣傳片播

打手

嗰次就真係播錯啫

十幾年前播過,之後一直都無再出現,依家再播仲要揀聖誕正日,真係有咁巧合?

暗號廣播一種黎，我地平民無個本解碼唔會明

其實大家可以睇下upload蘋果電影果條片嘅果條友
成個channel都奇奇怪怪，越睇越覺得佢係落廣告條友

佢只係剪返錄影帶啲片出嚟開心share啫
其他都只係舊廣告、節目同新聞等等

推到TVB解釋

啲煙花一樣既屌！！！！

單野一定唔簡單
係播比咩人聽真係唔知
不過個暗號好落重本

等睇東張西望

cap唔cap到句dummy嚟睇吓

最初我都係咁諗，或者係諗多左啦
但反正好多人都係用緊唔同嘅陰謀論去推敲件事
而我睇完佢個舊channels嘅古怪caption，又見到部份周創發廣告嘅片原來都係佢up，一時間好難覺得佢無關連。

而家連係咪真係有呢間公司都未知

上面咪搵到BR囉

香港收短波好難，所以用電視先呼喚到間謀

問題係tvb點解會比佢出街

好撚不安

TVB收錢，如果係國家級指令更加無得推。

正解，好大部分俾中共干擾

重要係廣告公司

正常一間廣告公司要賣廣告應該sell得好出色？
而家要人比錢查冊先揾到地址，好奇怪

正如你係狗公想約女神出街
你都唔會咩電話聯絡方法都唔留，然後留句叫佢去沙頭角吧

Post 張Eye of Horus 做乜鳩

其實香港係全球其中一個間諜重地，我哋平民百姓唔理得咁多，2019將會係精彩嘅一年

之前報紙暗號都未有人解到

你住南邨？

好似嘉誠哥依d咁有錢既人 對佢黎講真係濕濕碎

viu tv有冇?

有無source

2018-6=2012

用得煙花好可能間諜邊一本書名，可能係花火
D字意思要用摩斯密碼或電碼去解譯
只有暗號廣播先會一日重覆幾十次

每個字代表頁數行數 第幾隻字

時間 長位 次數都有關連
最奇怪係聖誕先搞呢樣野

另一個可能係犯罪集團運毒d代號黎 邊到交貨收貨
所以唔簡單

Call緊Captain Nancy出動救港

成件事似係有人突然抽起廣告
電視台廣告趕唔切重新排過
咪求撚其隊啲嘢去播囉

痴線，愈睇愈不安

search 唔到有依間公司

我以為部電視有問題

報時咪得

可能要數煙花長短

果幾十秒點解唔播自己d片
我就唔撚信咁多自家片是但播一條都得
再唔係就劇集預告
洗唔洗成晚咁播

留名
成日睇外國啲陰謀論 冇諗過香港會有疑似陰謀論既嘢發生

如果整到冇bgm
淨係影住煙花仲好

其實如果真係抽起

點解唔每個廣告尾hold停半至一秒圍返條數，咁就自然d

應該唔會咁死板掛

首劉華既歌詞可能有暗示

記得係南華早報
好撚怪 係堆亂碼黎

而家再諗落去，秒數同長度可能有關係，但係可能性比較低，純粹係僅有budget下可以買到幾多黃金時間

首歌應該係提示接收者某特製流行曲樂譜裏面嘅頁數相關指示，裡面有大概嘅任務內容。而煙花背景標示住訊息嘅一啲特質，好似之前蘋果電影唔只呢個背景，可能係有關行動性質及程度，或者係同首歌有相應嘅解碼。字樣當然都係一個密碼，咁啱查到商業註冊肯定唔係巧合，呢個註冊背後嘅人物或者地址可能就係聯絡及集合嘅渠道，或者係呢個字有一個意思，跟住查埋商業註冊裡面嘅內容就可以解讀埋剩低嘅意思。

以上純屬ff

運毒好容易 唔洗make sure你喺香港邊度都要接收到

記得有一次係特別長 差唔多有十幾秒
Btw 而家仲有無

販毒點會咁揚呀

已經引到你注意啦, 成功咗

毒洗春搞到咁多人知咩
一撚定唔係毒
應該係特務做野
越諗越鬼單野
Tvb一定有份參與

似tvb 都係俾人要脅

做要係tvb黃金時間播
似親中派系想放風比特工做野
條片應該有好多暗號
最奇怪係個鏡頭某一個位zoom in左一下

煙花可能暗示係軍火？

剎那風波翻過 一轉眼從前便已難復再 狂潮又去又來未能避開
潮流下我獨行 祇知我仍然是我存在 仍然用信換情用誠換愛

前路就算似障礙賽 歷盡艱辛總把頭抬
背起笑聲收起我感慨 活出真我的風采

浮沉聚散變化又再 但是總可捲土重來
那管世間給冰雪掩蓋 孤身繼續再找愛

世界也許不再 關心到如何是愛和被愛 然而若你共鳴為何避開
潮流下你若然 堅守你仍然是你存在 求能共信共情共誠共

要用大氣電波播
你以為tvb會夠薑幫外人？
唔好忘記tvb最近水乾
投資落大陸d戲院執哂咁款
一早做左支那既狗
唔驚人抽後？

浮沉聚散變化又再 但是總可捲土重來

我諗起先[施瘋狂大減價]個廣告對白,老闆你將d預算撥曬落減價度
個蘋果廣告製作公司係唔係將d預算比哂tvb賣廣告,無錢製作先搞成咁

中共大大棟中聯辦同解放軍總部洗撚搞呢啲咩 而家仲係英國殖民地咩，中國嘅間諜變晒光明正大嘅特務啦 直接喺四季捉人都冇人跟手尾，要揾咩特務同你玩密碼，唔好傻啦

支那派系咁團結就好
就唔撚洗咁多派系鬥爭

有冇巴打聽得出呢個bgm係咩歌

支那派系鬥爭呢家野唔好ff太多，香港一早俾維尼小學雞全面控制，班北佬冇能力搞香港啦

on9都知，從來抽調廣告都會搵其他野去頂上。
唔會亂咁播野岀街

咪展望下聽日會唔會有咩大新聞
反正咁落本係咁播點睇都唔似簡單細雞野

冇咩大新聞，做咗嘢有咩調動唔會有人知，亦唔會有人報，分分鐘十年後所有格局改變晒你先知道有啲勢力以前做緊野

聽晚咪繼續播 可能播埋下集

有冇tvb員工可以解釋下

Professor powpow 幾時開一集

原本今晚出咗街冇睇到電視，追曬成個post都好撚不安

預視到條煩膠點吹足一集
「喺某一個寒冷嘅聖誕夜
香港一間電視台播出一個神秘嘅廣告
背景係一堆煙花 寫住蘋果廣告呢間鮮為人知嘅公司
但呢間公司嘅業務資料都無從稽考
到底呢個廣告係咩來頭呢？
各位觀眾大家好 我係Professor膠膠
（下刪一堆廢話intro）
有網民估計係電視台想抽起某個有隔離台藝人亮相嘅廣告
但經過我嘅研究之後 就發現一啲根據都冇
因為嗰位藝人嘅其他廣告都有出街
根本唔存在封殺嘅理據～
究竟呢個廣告 同2003年嘅版本有咩關係
蘋果又係咩公司 我仍然搵緊相關嘅資料
有進一步嘅資料嘅話我會盡快話畀大家知
嚟緊我會製作更多嘅影片
希望大家可以訂閱頻道或者上FB畀個like」

你而家都講緊佢就成功咗啦

沙士
23條
非洲豬瘟

咩料 好不安

笑撚咗
你係professor本人？

真係好好奇
想聽官方說法

會唔會本身條片就係一個密碼

會唔會為咗避姜b而sip段on9片

咁分明話比全世界知你淆到仆街啫

有冇咁白癡

up乜鳩？

解畫：隻廣告全新嘅

唔關事，人地俾咗錢落廣告，有10秒同5秒版

個廣告好似好多年前睇過

又有第二個人證明以前03年播過，同埋又係話可能關周創發事

雖然秘密訊息依個講法都講得通
但係依家科技發達，點解仲要透過電視台傳遞訊息

唔知有冇人有同感？我睇親呢個廣告個人都會有一種不安感，同埋一種發緊夢既感覺

無呢間公司

呢個Po係廣告package一部份，唔好天真啦

#215

有冇諗過煙花其實係日期，字就係時間地點

謝糾正，記錯左，sorry

話tvb搵位攝既人有冇諗過單單劉華都有三百首歌
首首唔用用血染的風采？
知唔知呢首歌既歷史背景係咩？

話攝時間果啲無可能啦
如果佢想換走一隻15秒廣告
就應該會換返一隻同樣15秒既廣告落去
慳水慳力 15秒廣告多過10秒廣告好多
唔直接換15秒 反而夾硬10+5仲麻煩
何況果5秒都值錢 係播都播promo
同埋落廣告買次數
根本無人秒秒數住實際播左幾多次
播多幾次 可以話無人會知
何必播個柒野宣傳一間不存在公司咁浪費

本來覺得個廣告好垃圾
但見到咁多人討論
個廣告好成功

個把旁白聲好懷念

係真我的風采

係咪幣少啲fd搞出黎 有錢唔識洗，搞啲嘢出黎要大家嘅attention去加入佢

個廣告咁舊，可能間公司舊到無網址所以search唔到
不過連電話都唔擺就奇怪恐怖

由開心速遞到大帥哥時段都有

hktvmall 照賣啵

咩嚟

大家有留意既話早起2003 年新年時段都係日日播，之後2003 年香港點，大家都知，至於同今次發豬溫有冇關就不得而知。個廣告就咁睇係有d 心寒！

唔係喎，尋日我記得我有見到姜濤個綠茶廣告嫁喎
我一見到仲心諗"嘩，咁快有廣告接"

HKTV依家已經同佢冇利益衝突

一撚樣

有冇人俾27蚊查冊??

廣告部個度只要有人畀錢賣就收錢播架啦 關咩tvb有衝突事

見到呢個po
話係間諜訊息
即刻不安咗

2019大家睇路

仲討論TBB

係咪唔記得TBB點打壓本土派

Big big shop

講多啲啦

宜家見到煙花廣告都不安

唔知今晚仲會唔會有

我靜係搵到呢啲

咁多人睇TVB

盟唔祀埋來 冇vei
主唔來 冇ueo

載為Elijah ooh

反其道而行
收到宣傳效果

又關弊少事

係廣告製作公司

光明會既廣告

咁快啲幫襯佢啦

人講個個就信 真係ON撚9 兒登
呢個世界講利益 有錢賺封乜撚
係小器 HKTVMALL 全部封撚曬啦

煙花代表光明

唔敢睇

仍然係一個謎

2003年個個廣告係蘋果電影

Do姐個hktv mall廣告都可以係tvb出現

真係似
平時imovie都會自動彈出個text寫 蘋果製作乜柒

留名跟進

今朝都仲見到姜濤廣告

01

咁2003年個次呢

2003年個次配埋音

放煙花做背景，擺明係要炸鳩咗 xx 辦嘅暗號啦

譚仔阿姐會唔會識解？

Numbers station大中華地區都有
台灣無人認（應屬國防部）嘅星星廣播電台
每日向喺中國嘅特工出order

大台出名小器
平時訪問aritst啲片都遮住Viu同奇妙logo啲mic牌啦
而家wiki都放棄做免費電視同主力做網購
大台先肯俾佢落廣告咋
HKTV有免費電視牌的話一定唔會俾大台ban囉

有冇人reverse首歌嚟聽過

香港聽唔聽到呢D台

要用高功率嘅收音機
印象中之前有人整合過
唔同時段佢發射信號既方位都唔同
有時向華北 華東 華南 甚至日本都有

騎士會

成班連登垃圾咁耐都查唔到
比著以前高登一早水落石出

好想知究竟搞咩
真係有啲心寒
冇依間公司嘅存在

有冇高人研究下段片聲紋有冇暗藏D message

間野冇公司註冊，但係有商業登記

Lucky Advertising Company

有部短波收音機都得

會唔會背後個登記人就係tvb
咁dummy ad呢個講法就成立

一係整靚少少個廣告，一係只係播TVB幾秒宣傳廣告(例如祝聖誕快樂果d),

點解要整蘋果廣告公司先

岩岩雲海講左一兩句

有冇人發現呢個廣告播之前既廣告係咪次次都係同一個廣告？

佢話佢get到既意思係其實係指煙花廣告前果個廣告係蘋果整既

如果係真咁真係make sense

但要等下有冇人求證到

但自己個廣告做到咁核突
咁做只係倒自己米姐

一完節目賣廣告果刻即刻播，之後既廣告都有唔同

同埋TVB無理由登記百營商業大廈做營業地址

呢度前一個廣告係tvb自己節目宣傳片

燒山好野 燒山萬歲

繼續一路有播上面講緊個綠茶廣告
邊度有禁播

又撇除一個可能性

如果03年蘋果電影暗示沙士爆發
咁呢個廣告會唔會叫我地小心豬瘟

有可能

上次大陸冇通報，今次全世界都知道

即係當年落蘋果電影廣告同呢個廣告係同一個人？？？
但佢又唔係實質嘅一間公司，從來冇聽過一間公司叫蘋果電影
蘋果廣告製作公司條YouTube片下面有人留言，話當年播左蘋果電影個廣告之後就有SARS

可能豬瘟已經人傳人

都未到，你又知？

暗號或者密碼就肯定架啦。
分別只是對象係中國特工、MI5、定係CIA啫。
同埋、今次會比SARS大鑊幾多就冇人知了。貿易戰仲有六十日就到九十天死線.......

成件事好詭異

好有可能暗示19年會有大事發生 香港將動盪不安

非典型肺炎
蘋果電影

你大陸仔黎？

入面係暗示咩內容就應該好難估到
但我覺得可以由播既時間開始諗
點解會選擇係聖誕播？
同埋點解相隔15年再播多次？

知情人士？

蘋果 林檎 りんご
Apple Advertising Company
AAC
American Academy of Professional Coders (National Organization headquartered in Salt Lake City, Utah)

政府大把渠道溝通,放得大眾頻道一到係想俾一大班人知道

tvb應該出嚟澄清下

似係比非政府架構內的人

tvb 上腦

澄清都唔會講真話

個煙花廣告有成5秒，你係客會唔會俾多5秒錢幫蘋果廣告宣傳？

唔好咁on9啦

唔通你係TBB員工？

吹到係預言好似有啲誇張，同埋講真香港都有好大事發生。
所以會唔會係約定？因為通常約好幾多年之後做咩，都會10年、15年呢啲嚟做單位。

年年都有大事發生*

唔通好似啲舖頭啲 簷篷登埋閒帆布工程公司個廣告電話會平啲

明顯果個先係打手

隻廣告係由嘉耀製造有限公司提供

Ching 講多啲

同曾志偉係日本炒車有冇關

Sandy

同華為5G有冇關

你個名

Sandy姐

如果係鄰國政府或者公司落咪合理

好想知

究竟呢個廣告代表啲咩？？？

呢個係嗰十秒廣告嘅Spectrogram

左右兩條聲唔對

呢間？

廣告製作公司
港九豬隻有事

嘩屌

應該係通緝令 如果唔係都唔會放上電視咁大獲
唔同有外星人走甩左??定係有重犯將會進行恐怖襲擊??
此事乃是十分嚴重

其實點解今次蘋果同東方一粒聲都唔出
平時呢類所謂嘅網民熱議topic佢地實第一時間攞出黎報
反而01叫做左抄右抄出左個po

出咗喇

但豬場多數喺新界

有d似 嗰班死垃圾

解做燒咗嘅乳豬(隻)都得，區區都有

佢播幾多秒我睇足幾多秒
已經呆左 黑人問號

呢間野有做廣告同電影相關既野
但同 “蘋果” 有咩關係？
點解唔出返嘉耀個名？

好想快d 知答案

有報過但click入去會彈咗去主頁

因為del左

我都係咁，可能收到上頭order 封口

唔知今晚東張會唔會解畫呢

係廣告賣廣告公司廣告?

多謝珊姐

好少見廣告公司咁幫自己賣廣告，仲唔係倒米？

依種質素嘅廣告，幾紅都無用啦，邊個敢搵你拍

正想講，就係咁就奇怪
其他網冇del，得東網del？
即係東方知咩事叫下面班記者收聲？

好驚

起碼你google 會計妹會搵到佢個網... 佢個廣告都有contact 同資料呀

好似啲隱藏訊息咁

有冇人將條廣告既亮度/對比度提高睇下

參考cicada3301

會計妹真係有產品服務提供
依單野心寒好多

講左=冇講

除咗為觀眾帶出黑人問號，都唔吸引人搵佢整廣告

淨係總結依到講嘅嘢

連登仔夢想

同近日香港瘋排喜茶有無關

真係宣傳新劇？

atv夠冇人睇，個『死』字都引人討論添

其實係咪只係tvb出錯喳 03年以前就係出錯過

錯咁撚多次？

蝕咁撚多錢? 都叫黃金時段

睇見個post就只可嘆連登仔正一垃圾
全撚部小學雞乜撚嘢都唔識查
比著以前一早有有識之士出嚟解話

一擔擔啦 有識之士

好撚叻

收皮啦好嘛
你估呢度得你一個有上過高登咩，大把連登仔咪又係高登過嚟

我認真睇左，我非常有同感，
再睇返佢有個簡介，9唔搭8
似係文中有暗語，我睇到啲相關詞
「「國際」「佈滿」「難前（纏）」
然後佢隔離有啲相關頻道，有啲同佢差不多類型既人上傳啲片好似同佢差不多，仲有一個連幸福傷風素既報時廣告都post，感覺好似係度傳緊話咁

Btw可能係我多心

呢個post 證明連登仔仲係有睇tvb ge 習慣

就係等你起佢底順便幫佢宣傳埋

仲未有人解話

廣告果小段BGM,對番歌詞最接近應該係呢兩句

剎那風波翻過 一轉眼從前便已難復再

自己參透下

我覺得最大關連係，之前有人cap左個comment，話呢個廣告同03年個廣告同周創發有關。
而呢條友就正正係upload哂同周創發有關嘅廣告，呢點已經可以某程度反映到件事應該係刻意鋪排，而個channel亦唔係純粹for一般懷舊。

呢幅就係「蘋果電影」廣告嘅Spectrogram
當中大家應該見到呢幅圖同上面「蘋果廣告製作公司」嗰幅圖好唔同，而呢幅圖係有一啲疑似文字嘅物體。
而以上就係小弟睇到嘅文字，經過google搜索之後，發現以上文字指向加拿大一個地方

當然，呢條line可能係錯嘅，畢竟只係小弟愚見，如有不足之處煩請各路大神指證

唔同係外星人既訊號

連登就係需要你呢d會員

清係咪睇好多prison break

今晚會唔會又播

一樣就唔係stereo 啦

樓上有人話今晚會再播，唔知係咪吹水

2018-6=2012
仆街了

你up 乜柒

加拿大嘅卑詩省
唔通係去救孟晚舟

唔會掛
普通人邊會明上面果啲野

非洲豬瘟變種

戰狼逃稅喎點出動

好撚心寒

其實唔明點解咁多人咩2018-6=2012？

有咩好睇得過認真既9up

03年播完就有x國人嚟香港爆發沙士 依家播完 會唔會係x國有人已經感染左豬瘟 通知鬼仔發落嚟香港接應爆發呢？

唔知有冇人睇過

on9廣告成功突圍

迷團已解開。？

上面講到爛晒啦

連登仔又以為自己係神探

係咪好似d恐怖分子咁，發生左爆炸走出來抽水話自己係搞手咋？

好少可蘋果日報apps會完全無提

解乜鳩

共濟會 光明會 騎士會
實係咁陰謀論啦

真 講都冇講
東方出過新聞但好快又del左仲鬼

按入東方條link即去返首頁，好奇怪

引起香港網民瘋狂討論！！
”蘋果廣告製作公司“
會計妹 特備節目 稍後播出 #解密
請各位觀眾密切留意

等佢真係出片先做結論啦

乜撚野呀

好似衛斯理啲小說咁，初初發現到一些小小奇怪事情，一步步追查落去發現驚人真相/大秒密，可惜連登毒撚唔係衛斯理

推

見到個地方係我住嘅省入面，諗住楂車去睇下咩黎。一睇個地圖，好遠好入啊，遠到荒蕪，個區真係叫天不應叫地不聞

有間church

睇法係，如果係咁隱晦既暗號，應該唔關中共事，當權政府都有一套機密既聯繫方式，使乜要攪到人心惶惶

咩公司黎， 咁有錢咁賣廣告。

好似末世凶煞咁

啱啱東張閪望講緊豬瘟個陣又去返條女嗰度講咩

睇黎東張唔會講

1001

唔知個播片有問題，應該練緊之後要講嘅嘢或者吹水

仲推緊

有冇人開定2？

你睇得太少懷舊節目channel啫
大把人post報時信號啦
唔通個個有鬼咩

東張做乜鳩
做咩有啲風聲入廠mic

你開我幫推
唔好畀呢單野沉

有無人formal咁send 封email 比tvb, 睇睇tvb 點回應

我又係mon住東張，心諗做乜9

又播喇

真係出

嚟料

又出了

出現了

20:01又出左5秒

屌 又出

??

岩岩又有

要開2了

聽聲都知道佢播

香港今次大件事

又做了

痴撚線 好恐怖

又播咗兩秒？

啱啱又播

又來

黃金時段都有

又出現了